沙基利真係好樣衰

又大隻又型

真

係史篤城球迷都駁唔到

你都認同，我知架

Bb

真人唔算
USER就係

生g狗.jpg

最慘係個髮線

又肥又矮
成粒馬